全盛時期既香港人可以輸幾多次？

輸了

連登仔日日贏到開巷喎
成班防暴出嚟罰企，贏曬
中共見到和理sing驚到賴屎